應煽動藍絲見到外藉人士就打

收皮

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）